鬧kepa嘅入一入黎，睇下球王都試過唔走

呢d叫霸氣你地連登仔識咩

無人想知玩具點玩

玩具就輪住玩啦

玩具咩玩法關我撚事

我係講緊球員處理落唔落場嘅方式，你地完成錯曬focus

死返玩具台啦

呢度係體育台